防疫居家小煮意

我諗最近大家都因為防疫無乜點出街嫁啦
不如大家講下係屋企煮野食會煮啲咩食，參考下？
我先，香橙檸檬炒蛋

出去食都記得食黃店啊，51黃金週啊